和理非活動建議 十八區生日會

今次問題係因為係錯嘅時間錯嘅地方到慶祝生日
咁不如每個月定好搵一晚係十八區到集會搞全港生日會
係岩嘅時間地點集體許願

有咩生日願望咪大聲嗌出黎

Block

咪再講蛋糕啦屌

咪玩膠啦
就嚟打仗
仲蛋糕